Zaganjanje chat klienta: python3 chatClient.py user
user je lahko Micka, Janez ali Lojze

Za posiljanje privat msg je format sledec: !msg to_username message
Za posiljanje public msg pa samo: message
